台灣 對不起

台灣手足、同胞
想在這裡跟您們說聲 啪謝喔

香港人成日鬧大陸蝗蟲
黎香港走水貨 剝削香港永久居民原先應有嘅資源
但係....呢幾日小弟去左台北一轉
係呢個流感肆虐嘅時期
好多間鋪都冇晒盒裝口罩啊

對唔住 點解我會知？
因為我都係有打算買幾盒番香港嘅仆街

我地係咪同樣都變左人地眼中嘅蝗蟲呢？

沒關係
台灣店家會支持你